Установка
--------
```go get -insecure gitlab.srv.pv.km/go-libs/config```

Импорт
--------
```
import "gitlab.srv.pv.km/go-libs/config"
```

Параметры запуска
=================

* `config` - путь к директории файлов конфигурации


Пример конфигурационного файла
==============================

```yaml
"session": {
	"CookieName": "session_id",
	"Expires": 50
}

```

Описание
========

`ReadFile(filename string, object interface{})`

Параметры:
* `filename` - имя файла конфигурации
* `object` - стркутура, куда будет парсится содержимое файла


Если в процесе запуска пакета проиходить ошибка, то запуск приложения останавливается.
______
Примеры подробнее в разделе examples